我太過愛你 你會被我嚇怕 不是嗎...

最怕其實是取消資格

其實愛既定義係咩

當你真係愛一個人 你就會為佢做好多野
有時多到會過份咗 令佢抖唔倒氣
你個心好難受 明明愛佢 但好似變咗迫佢/害佢

咁你咁愛佢, 可唔可以為佢靜一靜, 唔好煩住佢 ?

點解初初佢對我都係咁 成日搵我見我 我都鍾意
到而家到我成日搵佢想見佢 佢就好似唔鍾意
好似得返自己一個咁
係咪個個都係咁 初初一齊同一齊耐咗就變晒
我想係同步 唔係各自行

怎麼你眼裡只得他～～～～呀～～

自己在乎既人唔在乎自己

我也不知道如今這算什麼

打出嚟有冇面紅